數碼通5G發展投資數十億 積極參與頻譜拍賣

數碼通5G發展投資數十億 積極參與頻譜拍賣
擺用中資 係時候轉台